董建華希望武漢肺炎疫情在秋季前完全受控

！

市民希望董建華儘快感染武漢肺炎

希望董生在秋季前向毛主席報到

市民希望董建華在秋季前染疫死亡
唔係佢搞船員免檢香港少一波疫情

咁又諗多左。 起碼黎緊7月8月夏天啦。 不過如果下年都未搞掂 全世界都真係會幾大獲 想像唔到